［連登聯署］保衛森林，愛護地球請大家支持

希望老麥可以減少用紙，平時外賣就唔好比個袋d人裝嘢食，為環保出一分力

支持用手裝可樂